[瑞典電影劇透] 有無人睇左《想死冇咁易》A Man Called Ove

一個老實阿伯對生活厭倦既故事
穿插主角同老豆既關係，同老婆點樣認識同相處，仲有鄰里關係
好多生活瑣碎事刻劃阿伯對原則既堅持同執著
尤其講佢堅持用國產車呢個位好好笑

成套戲講阿伯多次想死既過程笑中有淚 好好睇
電影公司淨係做特別放映真心嘥左套戲

預告

睇trialer 都估到個故事係點
你睇埋我個份

睇左，整體都okay
不過故事有D老土

特別放映睇唔到，外語片提名都唔放過，安樂仆街死

撞左時間？我覺得值得睇

阿伯果套價值觀

嗯.比安樂浪費左套戲

可惜 我見濕鳩安樂加左好多場

+1
唔睇都唔係咩損失...